啲刀手係咪係山上面蕩失路？

個人認為今日咁多所謂消息已經成功轉移咗尋晚無預警開槍

大家唔好中計!